學術台應該進行改革！

大家好，

如何令討論區成為有用，認真既地方

就係教育！

難得有學術台呢個網絡大廈比我地做建設。

英文好既巴絲可以得閒開吓英文post教英文。

專業資格既巴絲又可以開post教大家認識專業知識。

對整個社會既知識水平有如重大提升。

對年輕幾代都有正面影響：

對青少年影響係好事。及早吸收投身社會有需要知識，而唔係死背爛做卷去應付考試，唔會一畢業就咁迷惘。

對畢業後工作咗幾年既朋友：可能有一啲工作經驗，但感覺轉工困難。吸收其他行業既知識可以令佢地多咗資訊，從而較易找到新發展目標。

而且有鑑於主流教育體系進行改革，開始出現教育封閉，進入，倒退邊緣。

「令香港知識程度進步係一個公民社會責任」人人有責。

呼籲：唔需要用好多時間，用空閒時間開個post寫少少野就可以達至greater good.

放棄啦，自從連登政治高於學術，呢度就少咗人流，得翻理科po仲keep到質素，因為時事台班死mk睇唔明細

各位

政治同學術唔係衝突

有時太有無力感就更應該裝備自己

點會冇衝突，唔好話分析中國，就算傾下美國個19制度同文化都畀班撚樣批判，班人口講反共，個做法同共產黨係冇分別

唔好介意啲mk睇法

而家憑出現得密既假膠我都直接block

唔係介唔介意問題啦，你試下出個po個下中國優勢，包你即刻畀人屌到開花

建議教一啲實際少少既野

例如英文數學，或者專業入門知識

比較易查證既會好啲

中國優勢呢啲主題冇可信性數據support到

咁你內心都有咗定論，唔講中國。淨係討論下左翼思想、神學都會畀人圍。

所謂專業知識都係要有人寫，而呢個咁嘅垃圾環境根本冇寫手會想出高質po，因為呢個世界高質嘅人多數都係基督徒有普世價值觀。

有問題去stack exchange問好過

改革之前可唔可以support埋latex先

對講果個都有好處
講一次 幫助組織同消化
又可以重溫下睇下有無新諗法

最尾果句唔係好同意
基督徒都可以無普世價值
有普世價值既又唔係得基督徒
再加上 有普世價值既人都未必高質架

同埋批評無問題 高質論證批評係好野黎

但真係要杜絕玩膠
學術台唔比玩膠應該要係規矩黎

推動香港嘅學術發展絕對是好事，支持巴打
不過我搵食既知識應該冇乜行外人想知

照開個po輕輕講下，隨心，話唔定好多想轉工既人會有興趣

咁就要有隨心既機會了
我都想多d人入行不過已經肯定唔多人有興趣

就咁睇落，似係一班本身biased 嘅人屌另一班人有biased

豬持

認同